有無人係上海 今晚想一齊食飯

今晚本身約左朋友係上海食飯比人飛機左
我想去外灘行下同酒吧街食下水煙
一個人又好毒 有無人一齊

推 有無同好

返香港先啦

第一次去上海 想去睇下
公司training得幾日

咩公司咁好呀

唔自爆喇

毒j自己出緊去

食左佳家小籠包未

未 好食？我去緊雲南路美食街

可以試下
返香港食唔返既味

去試下先！好期待外灘 好似好靚

靚過香港維港

諗住食完野去行宜家食野先

你係男定女先

GO?

今晚任務靠你

今晚都無飯食 打算去新天地行下

咩任務

絲 但巴絲都無所謂喇其實

新天地好多bar

係啊 我就係想去 你係上海？

yesfound158嗰度幾正

上海做野定點啊
今晚去睇下先

驚自爆打算聽晚去

長居上海？
等我今晚探下路先 一個會唔會好毒

stay個零月
唔會 但星期五六真係多人好多
今日去應該幾冷清

少人我無咁毒 幾好
我去緊試上面巴打推薦既佳家湯包

咁你今晚去睇下岩唔岩先啦
聽日都想去嘅話留個tg

尋晚啱啱先喺上海走
小揚生煎都唔錯

可以唔使食蟹粉 除非你食¥98 2隻全蟹粉 食鮮肉夠la

我聽晚走喇得今晚

我等緊佳家 然後一陣諗佳試小楊 但一個人唔知食唔食得曬

賣曬lu 得返$38蟹粉

可惜尋日見唔到，今日已經返咗嚟🙈

幾時返黎我地去食餐飯

第一次聽
外灘普通到 邊有可能同維港比

佳家好普通又要排
寧願食小揚生煎

你睇到我就唔洗咁毒喇琴晚

不了 只係外地搵個飯腳

我都覺得維港靚啲

岩岩食完湯包 然後死都要叫個生煎試下 結果食左一個食唔到

點解食唔到
蟹粉生煎好食喎

早幾日開post未好 咁岩係上海

係好飽 我已經一個人攪掂左一籠小籠包

兩睇啦 其實啲建築幾靚！ 不過走就好麻煩 好難搵的士！ 叫滴滴都等撚左半個鐘！

我星期一先到

我都係 最後就咁截車 好彩無呃我錢

見完你開個post 我都有啲即刻想開post搵下有冇巴打係杭州 想去蒲 btw 上海 城隍廟都唔錯 兜個圈買下野睇下中式建築！

無喇我今晚last lu
聽日training 完返香港
我想去飲下酒咋 先睇下有無腳